bu nursing

大家係米收到offer la 而家仲未收到係米冇機會拉

上星期in完 未收到offer

已收

bu收幾多分